今次股災叫咩名好？

金融支爆

金融虛驚

騰舜支禍

登燈

金融核變

新金融風暴

金融牛三

金融凶間

2025一帶一路大灣區侵爆風暴

迫迫娼奴

金融侵習

小米領軍

試過單日跌過千點先股災掛

幾百點幾百點跌大把人割禾青走得甩啦

侵侵反擊戰

係囉
一日先跌得果幾百
唔撚痛既

近平之禍

金習仆街鳥

700日日跌3%, 5日加埋就15%, 1個月時間就可以無50%

而家咁都唔叫股災？

你健康嗎
得健康咁健康 日日升

股joy

沈判日

騰騰震

牛三海潚

騰舜之亂

侵侵股joy

之前有巴打一早諗好 金融侵習

無50%先至係兩年前個價
咁思捷個d跌99%叫咩

金融劍指

真 股王

與熊攬炒

認真定假膠，%唔係咁計

金融trump襲

幾好

垃圾茶記50蚊個飯都仲坐滿災咩鬼野.........

你自己搵計數機計下先好無?

咁都叫股災？
半年先跌20%都冇
真係股災一日跌超過10%都試過

支爆

津路大爆炸

咁而家有冇50%？
冇就返去飲住奶先

核爆

大數學家

當撈侵華